\documentclass[]{beamer}
%\documentclass[handout]{beamer}
\usetheme{Frankfurt} % Thema

%Sprachpakete
\usepackage[ngerman]{babel}


% Korrekte Darstellung der Umlaute
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

%Folennummer
\setbeamertemplate{footline}[frame number] 
% Bibtex deutsch
\usepackage{bibgerm}

%Doppelte eckige Klammern
\usepackage{MnSymbol}

%Packet für Verlinung
\usepackage{url}
%Package für das schönte TU Grün
\usepackage{style/beamerthemetudo}

%Notizen
\usepackage{pgfpages}
%\setbeameroption{show notes on second screen=right}
%\setbeameroption{show notes}

\usepackage{tikz}

%Eigene Befehle
\newcommand{\bzgl}{bzgl.\:}
\newcommand{\bzw}{bzw.\:}


%Titel:
\title[Risikominderung / Risikoüberwälzung]{IT-Recht\\09. Thema: Risikominderung / Risikoüberwälzung}
%Autor
\author{Christian Riest und Sascha Threbank}
\usepackage{multicol}
\begin{document}
	
	
\bgroup
\usebackgroundtemplate{%
	\tikz\node[opacity=0.1] {\includegraphics[height=\paperheight,width=\paperwidth]{bilder/background}};
}

\maketitle

\egroup	



\begin{frame}
	\frametitle{Inhaltsverzeichnis} %Inhaltsverzeichnis 
	%\begin{multicols}{2}
		\tableofcontents[]
	%\end{multicols}
\end{frame}

\input{kapitel/kapitel_01/einleitung}
\input{kapitel/kapitel_02/risiken_fuer_anbieter_von_it}
\input{kapitel/kapitel_03/begrenzung_von_erstatzpflichten}	
\input{kapitel/kapitel_04/gefahr_bei_garantien}
\input{kapitel/kapitel_05/zusammenfassung}


\section*{}
\begin{frame}[allowframebreaks]%%Literaturverzeichnis
\frametitle{Literaturverzeichnis}
\nocite{agbihk} 
\nocite{agbVerjaehrung1}
\nocite{agbVerjaehrung2}
\nocite{gesetze-im-netz}
\nocite{scheitern}
\nocite{CompR}
\nocite{it-projekte}
\bibliographystyle{alphadin}
\bibliography{literatur/literatur}
\end{frame}
\end{document}
